\begin{myenumerate}
\item Trace un triangle $RST$ rectangle en $S$ et place le milieu $M$
du segment $[RT]$. Trace le cercle $\cal C$ de diamètre $[SM]$. Il
coupe le segment $[RS]$ en $I$, le segment $[ST]$ en $J$ et le
segment $[RT]$ en $H$.
\item Montre que la droite $(SH)$ est la hauteur du triangle $RST$
relative au segment $[RT]$.
\item Montre que le quadrilatère $SIMJ$ est un rectangle.
\end{myenumerate}